香港人體格算唔算亞洲最差

其他國家既人都好似大份過香港人

你姐

咁北韓算咩

班呀叔打柒班蝻喎

日本d男仔先瘦
但同時佢地個身型著衫又好好睇

掛住打機讀書唔練姐
基因一定好過東南亞啲矮仔

應該好過東南亞

體格唔知,人格算尾3,台狗尾2,大陸狗最尾

咁睇得起香港人

係睇唔起台狗都大陸狗啫😊

架仔差D
香港有唔少大隻仔玩開gym
至少有人講下gym既話題
我好少見架仔社會討論彭建身呢類話題

咁睇得起泡菜阿

港男唔洗當兵 想當都無得當

亞洲你識幾多國家呀？
果d汶萊不丹關島寮國
什至菲律賓馬來西亞人又好大隻